想知利狗塊面係咪腫曬

#822
元•朗拿度
•
2018年5月2日 03:32:49
皇馬係唔會輸12碼架

#825
壹個轉身
•
2018年5月2日 03:34:15
皇馬係唔會輸12碼架不敢想像利對蝗支哨會點

#837
天知英秋
•
2018年5月2日 03:36:15
黑撚到咁，應該可以訓先

話皇馬唔會輸12m有咩問題

#848
壹個轉身
•
2018年5月2日 03:37:52
真係高利2班波 蝗狗低二班照贏啦 係禁區咁多個龍

呢個真係好笑 屌你老味 禁區咁多個龍

屌 咁得閒mon post

屌你啦鳩白 一場pad手足

見到利狗入決賽好嬲

bin c

洗唔洗咁嬲
決賽皇馬都贏撚硬啦

怨婦

g持禾手足鳩白

咁快搵定料

禁區咁多個龍真係睇一次笑一次

98rip

想問利迷入黎回應未

同樓豬簽定互不抽水條約ok?
個杯你地都拎硬㗎啦洗乜moon埋po牙

有利迷子溝左佢條女

今年精彩 2隊決賽都黑吃黑

push

樓主冇女

98好快d走, 猁疤大軍好快殺到

本身都當左你入架啦
好笑既係你D手足笑完人 今晚又黎個華麗轉身呀

利記得一個龍，自由龍

手球之前人地手球先唔見你講？
邊個好笑d

樓豬rip

上場利物浦對史篤城賽後佢地一球手球無判已經講好耐俾英超針對
依家羅馬有球咁既手球又想spin去啲五十五十既判決
都係嗰句，得益左就唔好再出黎理直氣壯講到無呢回事咁

98快走 我幫你擋住

同阿仙奴輸左球十二碼比西布朗之後一樣

講咗咁耐都冇圖 差咗d喎

系牙，較剪腳應該判文尼插水

插水狗

有咩要嬲 宜家皇馬又唔係入唔到

嬲撚定特登追幾個舊post嚟cap
你話唔嬲咪唔嬲

援軍到

沙拿有機會被罰停賽三場

#27
•
2 日前
成日抽尻利水話怨婦怨婦
屌你老母比你試下你捧隊波, 成尻日比球證誤判
又要望住D死敵打人打到出晒面都無事 (普巴天王打尻神軒, 埃及仔打尻Ings)
自己就小小事就比人停依樣停o個樣, 12碼中晒手都唔撚比
你睇下你怨唔怨
54+
15-

笑到我

皇馬靠球證先贏拜，決賽邊夠利踢

皇馬手球黑哨得益 利只係球證on9姐
實力高下立見

98

利記又比球證迫害，林完場搵手擋下波都吹十二碼，好彩利記底氣夠咋

呢個角度似中面多過手喎 有無第個角度

我DL落黎開0.25速睇都係見唔到有手球

跟本就係個波衝埋隻手到, 連個波都迫害我痢

唔係喎CHING 你利班手足又係咁話人手球先 我又真係睇唔到 有冇第二個角度收我皮先.....

冇第2個角度我又真係唔覺有手球

樓主唔訓教moon post

仲睇緊條錯片

辛苦樓主

on9佢地比架

早啲訓啦 利迷昏迷緊

好人好者邊洗訓=.=

鳩白好搶口

中立球迷

所以最鐘意黑哨

咁早下戰書

黑鬥黑

四格好波咁識畫鍠狗HANDBALL，幾時整張TAA版

我利踢緊自由龍牙清 有咩問題牙

ching勇武

猁迷咁正義
等睇佢地大義滅親屌自己隊波

黑金猁

啪啪聲
屌皇手球自己做返哂有突

齊心反利狗